港媽懶理個女有流感，照帶去比賽

其他小朋友真係多謝你

仆街，唔顧別人都顧下個女啦，
發緊40度燒仲叫佢去比賽
仲要賴個女好性，仆街死啦

開名啦屌佢老母黑心婦

燒到40幾度仲跳舞

公審啦, 開老母名

做老母應該教下個女量力而為
太好勝冇好處

傳染晒比其他人，正仆街

On9老母

名正言順 屌你老母！

係咪以為好勵志

開名啦屌

搏盡無悔

開名啦

衞生防護中心宣佈，流感爆發的幼稚園或幼兒中心，明天起需停課七天，以為免流感蔓延，當局已經通知相關學校停課安排。

就係呢Ｄ老母累全校

生化DANCER

個女係生化武器

所以話女人真係好撚無腦

燒到40度去跳舞比賽
仲要屈個女好勝

之前係主題樂園做
見到有個細路女生水痘
個老母仲好自豪咁講：佢出緊水痘咪同學校請假同佢黎玩囉

開名啦屌你老母 無腦嘅白痴

緊係推女出去贏比賽。拎個獎牌去打咭最緊要啦

梅媽二世？

真係痴痴地線

表揚佢啦

個女+佢啲同學真係慘

用hashtag search到

傳染比人

先40度之嘛，一陣唔出場又比你地話溫室小花，港孩

Facebook 啲老母真係好撚黐線
單單癲佬都嘢都係Facebook 啲中年女人

見到咁撚多#就知係on9港女老母啦

痴撚柒鳩線呢件弱智老母應該俾人捉去人道毀滅

人地霆鋒流四包血馬尿都未流一滴，而家先燒個三度就係到呀之呀左，仆街啦

好感動 病都照比賽
如果發生咩事 一定更加感動

死左咪生過個
玩具黎啫

睇下幾時贏左比賽，輸左個女

算唔算疏忽照顧
呢啲人 同Celine 老豆一撚樣
名行緊要過啲細路

因為呢d比賽有報名費
（似朗誦陳詠謙嗰個）
都起碼成二百幾蚊三百
但一定派獎俾名次
港媽俾咗錢唔去好蝕

重點： 我個女病先第二 無病冠軍邊有你份

根據 《侵害人身罪條例》 第27條 ，任何超過16歲的人，如有責任管養、看管或照顧一名不足16歲的兒童或少年人，而此人如故意襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄該兒童或少年人，或導致及促致該兒童或少年人受襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄，令該兒童或少年人可能受到不必要的苦楚或健康損害，即屬犯罪。損害或喪失視力或聽覺、令肢體或身體器官損傷殘缺、或精神錯亂，都屬於「不必要的苦楚或健康損害」。

應該唔中？

全方位平台 你肯俾錢點都有個獎

起底屌啦

囡囡比心機練左好耐，冇得去比賽會好失望

呢D閪母開佢名啦屌佢老母個閪

生仔要考牌

就算個女真係死都要去，你做人啊媽都要阻止佢啦，小朋友唔識諗就話姐，連個啊媽都冇腦
冇啲公德心

呢d真係on9老母

出街唔帶口罩
係屋企就帶

呢間咪又係專搞分豬肉獎比賽
你俾咗錢參加實有獎
仆街老母俾咗幾舊水報名
點都要推個女出去跳下拎個獎先唔蝕啦

雖然唔知呢啲獎有冇認受性

仲要屈個女好勝, 痴L線, 自己陪個囡練左咁耐, 無得放上FB曬下, 覺得可惜咋掛?

真係唔驚以後變跳開心舞

講得好

好勵志

推

累人累物

好勝的老母屈個女好勝
仆街家長

個老豆又唔阻止
定係無老豆

真係慘果女仔

真係好撚戇鳩，我大人發到38已經想死，垃撚圾家長

好嘔心 有冇人真係會得閒報警落口供

呢啲仆街怪獸家長最撚鍾意用自己啲仔女攞虛榮感

Hong Kong China

有，前一日帶個女去急症

吹水咋?燒到40山度仲識跳舞

老母燒撚壞咗個腦

忍唔住了

中流感當比蚊咬，一陣燒壞腦真係冇人可憐

40度 我燒到咁嗰陣瞓喺到都覺得好撚暈
佢仲要跳舞

公屋？

咁細個就教佢 熱血 博盡無悔

留名睇該名老母千字文屌鳩你地咁話佢唔啱，覺得自己完全無問題係偉大表現死不認錯

要不是我女兒病了 早拿冠軍了

到你做父母就知

打撚咩格子啦明顯樓豬幫垃圾雞老婆

明知博上位

跳熱舞

格子

痴線

仲要話打不死

告唔告得虐兒？

咩老母

就係哩d自私老母，重要講到個女好生性，唔放棄有病都照跳 仆街婆你唔好害人啦，你同有性病重開工比人屌有咩分別呀

知唔知依家流感幾嚴重

人渣老母

打不死既妍晞 可以用流感打死哂其他人

通常d低學歷又無咩見識既老母先會咁樣 不撚知所謂

傳左比人自己會好返

流感係會傳染架

我係香港老母都想講香港d老母真係好撚冇腦。

佢個細女幾日後都病左

四十度打不死，燒壞腦

擺明係又屈個女

生個女出呢同人競爭

CLS

佢老豆都係幫兇
咁都唔幫手阻止

呢單嘢真係要屌佢老母

我覺得冇乜問題

只要小朋友自己想，這就是青春

家長迫另計

個阿媽固然零智商，但好奇佢下面有無負智商既讚佢叻叻豬咩加油咩辛苦晒既留言

乜春都好啦，病死埋就博盡無悔啦，不過咪累街坊ok?

細路鬼識咁多野咩

佢想去廚房玩下把刀又係青春?

唔用口罩又係柒

其實小朋友對追求事物既堅持，可以遠超你想像

家長應該迫佢唔比賽就差唔多 燒到40度仲跳舞係咪想佢病撚到入廠

ok 網絡公審

身體要緊，小朋友堅持都唔應該比佢去

個女係冇老豆單親家庭定係有太多老豆唔知問邊個?

屌你係咪On 9架
靠害個女

個阿媽有病自己又唔去睇醫生,應該睇精神科

無link無步兵圖點做野

追求係好
但流感呀 會傳染俾其他小朋友
父母基本衛生常識都無
比完賽仲要唔係返屋企 係食牛角
牛角又係小朋友追求呀？

簡單講父母自私

呢個年紀40度會唔會燒壞腦?

高溫燒滾了我

請問呢度係唔係有得排隊屌老母， 請問隊尾係邊？

正仆街

一齊中招，打和，super

OK 公審開始

咁又點？流感會傳染其他人
小朋友唔知嚴唔嚴重姐，大人又唔知既？
生埋個仔都咁on9仲要post上網唔怪得連登仔成日話生仔要考牌

唔該你都去考埋先好生

幾多單中流感嘅小朋友死左啊
人地仔女俾你傳染左死埋真不幸！
應該要強制流感患者隔離

個老母係咪細個既時候燒撚壞咗個腦

心肌炎...

發燒既後果都遠超你想像

害人害己呢個後果就唔洗大家想像

屌

爛臭閪港女

應該好快見報

虐待自己個女
拎自己個女條命黎晒命
害埋其他小朋友
唔識教唔識養又學人生

必須公審。

「他知道，哭是沒有用的。」 妍晞為父還債，所以1l7歲出道，開始了自己的演藝生涯。妍晞跳第一部kpop《流感》系列舞蹈時，他和4人鳩鳩fingfing，因為太過入戲，他不小心染到了流感，肺立即受傷，燒到四十度。 母親立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，7歲的他對母親說：「找來4人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在額頭上，再將膠袋包著頭，穿上鞋子繼續跳舞。換了四個膠袋，流出四袋鼻涕，舞跳完時，他幾乎暈倒。 ⋯⋯ 送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到豬流感。在給他退燒之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他退燒藥時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一口一口地咀嚼著。一個7歲的少女，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。 最後一針，妍晞對醫生說：「我來吃！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」 這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要餵自己退燒藥。 從給自己吃藥那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為舞蹈比賽亞軍。 ------------------ 想成功，靠自己。

「他知道，哭是沒有用的。」 妍晞為父還債，所以7歲出道，開始了自己的演藝生涯。妍晞跳第一部kpop《流感》系列舞蹈時，他和4人鳩鳩fingfing，因為太過入戲，他不小心染到了流感，肺立即受傷，燒到四十度。 母親立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，7歲的他對母親說：「找來4人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在額頭上，再將膠袋包著頭，穿上鞋子繼續跳舞。換了四個膠袋，流出四袋鼻涕，舞跳完時，他幾乎暈倒。 ⋯⋯ 送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到豬流感。在給他退燒之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他退燒藥時，妍晞就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一口一口地咀嚼著。一個7歲的少女，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。 最後一針，妍晞對醫生說：「我來吃！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」 這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要餵自己退燒藥。 從給自己吃藥那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為舞蹈比賽亞軍。 ------------------ 想成功，靠自己。

痴線 想個女跳人生最後一隻舞

講個例子，我自己
我細個成日發高燒哮喘
所以成日喺屋企畫畫渡日，好鐘意畫畫，咩比賽都參加

但好多次， 係好多好多次當我有獎時我都喺屋企病緊
求過屋企人好多次俾我返學喺頒獎台拎獎，但最後都冇一次成功過

漸漸我到初中就開始遠離畫畫
畫畫俾我感覺就好似惡魔一樣

我而家30幾歲人，有兩個女
我絕對唔會阻止佢地帶病表演
因為我唔想佢地好似我咁，每一日都有個惡魔纏身

Last dance

你on9既程度都遠超我地既想像 幾時去驗腦？

138樓回覆

唔識教咪撚生啦，拎個女黎威

講緊會傳染呀 回你老母咩

恭喜你獲得永久封鎖一個

好撚痛呀

將快樂建築無人地痛苦之上 人唔笑你老母都吠啦

支持嗰女大個丟嗰老母去劍橋

發燒會壞腦 會死 命都無埋 仲拎咩去屋持？

堅

家人一早應該俾你帶病出街比賽，
死Q左唔洗生多兩個女出黎害人

你都痴鳩線，40度高燒仲帶個女去跳舞比賽，仲要明知係流感有高傳染性都仲比個女去傳染其他人，要人陪你攬炒一陣人地小朋友有咩事，你係唔係比個老婆人地老公屌幫人生返個

自己心靈碎弱就話會放任d女，可以一d公德心都冇，你教出黎兩個女睇黎都唔方係好

健康緊要d定夢想緊要d

小朋友堅持就等於要比佢去做？
咁咪唔得囉
做人父母既責任咪要教佢囉 唔係佢想點就點
仲有 做人唔好咁自私啦
流感會傳染架

流感要自我隔離五日
仲出街根本就係周圍播毒

好叻仔呀

整到人哋細佬病埋，一齊青春

個女有白血病但好鐘意旺角行街係唔係又帶佢去？
12，3歲對性好奇係唔係又搵個男人返黎同佢扑野？

一個冇公德心自私既人真係唔好生小朋友

你呢d 咪自撚私囉, 淨係諗自己, 有病仲去比賽傳染比人 其他人真係多鳩謝你

40度高燒仲去跳舞, 食牛角 ?
嗰女咁都死唔去真心勁 !!!

on9老母 燒到40度實好撚辛苦
企喺度都會都覺得好辛苦
仲迫個女跳舞 最重要係會傳染呀屌
無腦啊

搏盡,無悔
死左,生過

屌你自己心理有問題就推個女去死？
你想你個女想死但其人唔想死呀
你啲哮喘有冇遺傳比個女呀仆街？

你都知你惡魔纏身呢，我勸你快D 搵個茅山師傅作個法驅邪，唔係我睇你精神都有D 問題。

*可唔可以比我永久封鎖我，好威好想要。

幫佢覆埋 恭喜你地獲得永久封鎖一個

乜而家仲有人理自己有病架咩 咳到肺癆咁未又係周街走周街咳 一定唔係病嗰個唔夠衛生係你班人唔夠抵抗力

好勝gigi

40度分分鐘燒壞個腦

奴性係由細細個練成的

腦膜炎變弱智就好笑

無所謂啦，當水豆 party咪fit 晒囉

你係領獎，即係比賽已完
佢依加係去參賽
兩回事黎，你一定係病壞腦

樓上講得好岩，你放任個女有傳染病都出街，俾你野到而病死嘅人就唔係人！？佢地家人就唔係人！？自私到仆街！
你唔係有傳染病嘅話知你癌症末期，你想去追夢去玩我好贊成，而家講緊會引致社區爆發嘅流感

香港就係多得你呢啲仆街家長

俾著我個囡燒到40度，我唔會有心情食野。

好勝老母有3個女

多謝呢班人

唔準你地咁樣話我媽咪！

Mac leung係佢老公，兩公婆原來都咁垃圾

比賽第一 健康第十

係over 40

弱智跳舞有分加

佢老公應該港隊龍門

咁好易起底

細路發住高燒去跳舞 下次跳就係跳開心舞架啦

仲以為係D咩大賽。。。

唔識踢波野，睇衫應該似龍門

跳舞重要d喎

Mk角度呃like緊要，比人知病仲比賽又呃多d同情like

最重要係我比左報名費dllm

唔知你有冇聽過一個句子叫「己所不欲勿施於人」
噢 唔緊要㗎 你繼續力陳己見啦 發燒「冇事」㗎

想屌佢老母

又係你，直接比link啦

佢老母知前成個facbook都係公開
爆埋個女讀咩學校

我搵唔返佢facebook
未揚前cap

開心舞

叻操是叻唇

香港偏偏生得最多仔就係呢啲癲佬癲婆
樓上個痴線佬生女出黎就係為圓自己心願
真係害人害物到一個點

冇啦啦又會cap

個鬼父已深潛，可能已經block晒單機緊

做 it 係咁上下啦

lunch見佢準備紅
到時實del曬無野睇，cap定先

Milky

又係D 妓女名

反而覺得佢個女拎亞軍
作個藉口話病都拎到亞軍拎番尾彩

666666skr

這條港媽 Milky Ho
除咗逼個女發燒去比賽，佢fb仲有好多個女啲性感照同全裸出浴照！
佢係咪痴線架！搵個女嚟呃 like!!

*已舉報

屌你老味無腦咪做人父母啦
扑野唔該戴返個套

有時真係不得不贊成生仔應該要考牌

垃圾

癡撚線 賤女人

都係同一句，你個女死係你事，唔好搞到其他人

send比佢個女既同學d老母睇就岩

如果你係自己病 唔會傳染人 我理得你
大佬講緊流感呀 要停課添啦 仲比乜賽

即係如果係我個女好地地去比賽
返黎病到要入醫院就係因為咁俾人傳染
就真係唔方唔陰影

其實報警受唔受？應該可以獲取虐兒

不過唔理了，剛網上報左

可能38度
佢為左打飛機先吹40
佢一驚轉個頭會改口風

呢啲老母最on9係擺上網

hashtag 唔係咁用囉

有
但好嚇人

Come on

個女應該跳跳下暈低個老母先會識驚

39.9,未到40

屌你老母你呢挺人咪自鳩私 冇公德心囉
你想死 你想個女變弱智唔緊要呀
咪撚傳染俾其他人

ON9父母

記者朋友大家好

40度個細路冇跳跳下暈真係算佢好彩

港女好撚鐘意上網自爆 弱智閪

the flu game

個女燒到40度就可跟老母一樣燒壞個腦啦

收皮啦屌你老母，如果係個仔發燒到40度死都要打埋鋪pubg 睇下班父母支唔支持？on99, 你死全家啦陷家鏟

好快陷家都病

祝佢全家長命百歲百病纏身

好心你啦30幾歲人有埋兩個女思想仲咁幼稚自私 點解你老豆老母咁正常教到你咁樣
冇得拎獎就惡魔 你而家揸起枝筆畫畫就會手震呀？你心靈咁脆弱點養大兩個女呀？咪玩啦 咪最多因爲咁樣而疏遠左畫畫 我自己因為讀書幾年冇畫咪一樣隨時畫得返 仲吹到每一日喎 你係咪每一日都好撚得閒呀？

虐兒

咁既父母 令人感到心寒

老母：亞軍已袋，理撚得你

我以前出水痘發燒我老母都逼我返學 我俾老師趕返屋企
我而家大過左唔覺好感恩 係覺得我老母好撚蠢冇常識
乜而家香港30幾歲既人可以冇接受過義務教育唔知傳染病有幾嚴重 ？定新移民黎嫁？

港豬自私性格,理得你死

你有冇諗過呢個世界係有好多人唔病得
如果因為你同你個女既一時虛榮
傳染到d長期病人
你自己良心過唔過意得去

40度要入院啦下話

呢d弱智老母真係為害人間

你on9程度真係遠超我想像

on9

舊年中過流感，發病嗰日由巴士站行去睇醫生平時10分鐘嘅路程，我行到蝸牛咁，又發燒又頭重重，全身都肌肉痛，見完醫生後起身出返房時仲見暈，睇野發黑有雪花嗰種，即刻俾姑娘夾去休息室食藥同瞓咗半個鐘先俾我走，走嗰時我仲諗緊自己體力行唔行到返去
食咗藥去到第二日好少少，但行返平時正常速度都會喘氣同好辛苦
點解仲要推個女去跳舞比賽，跳舞喎，細路仔點頂
仲咁容易傳染俾人

個朋友開補習社，話有個小朋友發燒病咗懷疑流感，家長仲帶佢返去考試，老師又俾佢考唔隔離佢 (可能戴咗口罩，唔仔細睇未必知佢病緊)，放學仲帶佢黎補習。我朋友即刻趕佢返屋企唔俾佢補，怕佢傳染其他小朋友

而家D 家長連輕重都未識分

傳染俾人可以快d好

其實小朋友嘅意志力真係超乎你想像，
我嗰陣5歲發高燒(>四十度)，父母照俾我去參加冬季渡海泳同三項鐵人賽，呢件事對我往後成長嘅碰碰跌跌好有鼓勵性。

好彩幼稚園有溫度計看門口，一有燒就趕佢返屋企，但聽講有d仆街比退燒藥先返學。

佢都on9,自己個女死好啦，而家問題係害到人呀

咁係你只諗自己果part 同心靈太脆弱。

唔俾佢個女真係好勝 ，你點知唔係

咪俾條柒碌引導去二選一啦
當條柒碌講既係真，根本就自己玻璃心賴三賴四

我細過發高燒，高過50度，父母照比我去參加nasa登陸月球，呢件事令到我行既一小步，成為左人類既一大步，對全地球都好有鼓勵性。

【流感肆虐】政府公佈措施 已建議191間幼園停課7日

多得呢啲好勝家長

所以妳而家咪弱撚左智囉，
妳死唔死我唔介意，傳染左比其他人點算？

愛恩斯坦之所以偉大，唔止因為發表咗相對論，另一個重要原因係佢差不多 100 年前已經發現人類戇鳩係無極限的...

痴撚線

我今朝未食藥燒到40度都覺得好撚辛苦 行步路都行唔到 點撚樣跳舞呀

我而加生蛇都即刻請假
未過一個月仲要無錢
可唔可做人有番d公德心

牛嗰啲客人下真係多得佢哋唔少

第一, 點解冇得拎獎就變惡魔? 你畫畫係為拎獎?
就算留喺屋企畫畫都可以好開心㗎, 攞獎只係bonus
如果你真係咁鐘意畫畫, 我唔覺得個病會影響到你對佢嘅興趣, 何況畫畫只係一樣好靜態嘅活動
睇到你呢段嘢只覺得你畫畫係為沽名釣譽, 唔係真心鐘意囉

第二, 你自己鐘意玩命, 就要啲仔女同你一樣? 衰啲講句萬一燒壞腦就真係咩都做唔到啦

第三, 就算你地鐘意玩命, 病仲去公眾場合好易傳染比人, 特別係其他小朋友更容易被傳染, 你為左自己嘅一己私欲要犧牲其他人? 你有冇公德心?

所以你咪燒壞腦囉!
咁嘅野都講得出

咁我作為父母第一件事就會拎兩個女打疫苗嘅
二來亦都有叫佢地用口罩
我意思係小朋友希望做而件事有意思點都唔會阻止佢
就唔係鼓勵傳染嘅

唔係假膠黎架咩？

所以話兒登人冷漠

係咩

跳d咩舞咁巴閉呀

重點係佢個病會傳染嘛

四十度仲笑得出？

呀女：對我嚟講輸贏好閒事，爆喊嗰個係妳喎，唔好屈我 ，好勝嗰個好似係妳，我淨係想快啲去睇醫生食藥休息。

傳染病有得你揀鼓唔鼓勵咩？

你唔聽巴打講你都聽老師醫生講呀，有病係要休息，你病過更新明呢個道理架

你既童年陰影無謂影響兩個細呀

利申：都有一對b

唔知你講既疫苗係唔係指流淚疫苗
如果係打左唔係代表唔中流感
係中左之後冇病得咁西利姐
而且你有打唔代表其他人有打
我個仔間幼兒園今年有請醫生黎幫學生打
咪一樣有人冇打搞到而家停課
仲未計半歲以下既bb
鼓勵小朋友係岩既
不過前題係唔好搞到其他人

其實唔sure
不過5歲參加冬季渡海泳同三項鐵人賽好似唔可能

諗諗下都係 啱先比上面條自私撚激親

係呀 成件事好熱血好有人情味仲好戲劇性添
但你有冇諗過正常人病左應該要留係屋企養病同避免傳染呀？你自己有冇諗過你出去拎獎個病惡化左你父母好唔好過？傳染俾其他人你唔會唔好意思？明明成件事好自私就美化到追一世既夢咁 你估睇緊一公升眼淚定呀
成件事仲要好自豪咁放上網你覺得為人父母好成熟？

咪鬼理佢啦，佢係佢世界既主角黎嫁嘛，明顯係自帶光環mode

其他細路如果有人免疫力好差又畀佢惹咗嘅
咁就一條人命

波牛教仔

好撚自私

生仔最好都係要考牌

起碼病少啲啦
所以最大問題係有冇為壞事準備

個時係raccoon市住都聽過有香港人細路中左virus, 老母都照迫佢返學, 搞到成個市毁滅

好心你唔好咁幼稚
你話你父母當年累到你有陰影
你有冇諗過當年如果父母俾你去又真係出事又點算？
父母當然將子女的健康和安全放在首位
你細個就唔識諗啫
咁大個仲做埋人老母都仲on99

真係鄧佢兩個女慘，有對智障父母
正常人都知有病就要留係屋企休息啦，仲好意思講話自己拎個唔到幾個垃圾獎就有惡魔，睇怕你都係病得多連個腦都壞埋

起左底 佢道歉未
想睇佢點兜

Show Blocked User - GhostPaPa

真係無改錯名 唔好害啲細路啦好嗎

病少左=冇影響？一定唔會傳染其他人？用下你個死人腦先啦弱智仔，咁撚on9學人生小朋友，咁就比你累左一世

我講緊有d長期病患唔病得
例如發燒會抽筋咁
有冇做準備係冇關係既
就算減少外出時間都冇可能永遠唔出街

仲有d患癌既小朋友
化療出院想出去食餐飯
點知俾人傳染感冒
成個療程可能都要押後
對你小朋友黎講係小病既野
唔代表對其他人都係
希望你可以有d愛心諗下其他人

你唔贏我邊有相post啊
一陣一病不起就後悔

個女燒到入埋廠 去到急症等8 粒鐘
又可以影相放上 fb 乞like

所以唔明有乜好批鬥

所以你依家咁做左一隻生痴波台狗 作啲垃圾故仔出嚟乞膠 自以為好撚風趣幽默囉

其他人因為我呢件事激勵到佢地

港豬人冇撚腦

似係你燒壞腦

其實邊顧到咁多，香港人就係要自私啲先生存到

因為咁所以做左波台狗，但又話係作故仔，即係點？logic？

btw，原來係挫敗狗 做左幾多年 時事台球迷

燒撚死未呀支那狗？

有個咁既老母
佢個女填顏色應該好叻

就算唔係流感 發緊燒都唔應該叫個女頂硬上啦

認真 人地都係The flu game 姐

嘩你條仆街咪撚累人啦

屌痴撚線？呢個社會真係有病

傻西瓜

做完運動免疫力會差啲架喎

跳舞比賽

港女被人中出變港婦就後患無窮...害人無數!

娶個on9女人真係好慘，
呢單野個老婆同上次國泰員工飛上J 投訴個on9程度有得fight，兩個男人都好撚慘

好撚痴線

cool story 波台狗

屌你老母...個女燒到40度...仲要帶佢去牛角....好心開佢全名啦...點撚樣做人老母咖!

1個鐘頭前LOOP完連燈
20分鐘前整理好出POST

咁快上報

偉大既連登快啲起佢底啦 等睇戲呀
繼上次屌柒油畫比賽之後到依家又無哂聲氣 好撚悶呀

個老豆好似係呢個

佢老豆係死道友
食屎啦

傳染病呀講緊，唔係淨係父母本身或者淨係你個小朋友
你話拗柴仲要去踢波跑步之後斷腳咁係你自己攞黎

一個唔好彩流感傳左比其他小朋友真係可以攞命架，香港人係咪真係可以咁自私？一句想參加比賽就可以用其他人既健康較飛架？

Match

好明顯high野high撚壞個腦啦

如果個女一個唔覺意死撚左
個老母又可以對住條屍影相打卡懷念女女

生仔真係應該要考牌
蠢閪直接結紮

蠢得黎仲要自私先仆街呀嘛
小學常識都有教病就要喺屋企休息唔好傳染人地
病仲要去比賽你自己死就算，唔好要人地陪你呀嘛

我諗大家睇既方向唔同
咁作為家長就梗係打定預防針同多人地方帶口罩
呢啲係常識

但如果真係咁唔好彩
佢有啲重要既比賽想做，但又病病地
我覺得點都要圓佢願望為第一優先
最多做足防傳染病功夫同及早表演完就休息

第二張圖個黑人

問題係人地已經係重病 仲要係表演前一日已經知道 咁更加要預防佢出外 多d係屋企休息 個囡仲咁細 條路有排行 一次唔去真係咁緊要咩？佢又唔係以後都冇得參加 咁大個人都唔識分輕重？唔係一句圓夢就可以唔顧人地感受由得個女將自己既病傳染俾人 唔唸個囡 都要唸下其他同學掛？知而不為既愚昧真係好可怕

而且就咁睇你比起畫畫，似乎更加關心畫畫有冇為你带黎成功。
我又講個例子，我小學開始就鍾意打籃球，而且我一直覺得自己算有天份，因為比同年紀一齊開始打籃球既波友，我學任何技巧好似運球，投籃都比其他人快，所以我一直係我個圈子驘多輸少。
但到中學一次踢波整斷腳，三個月先可以落床，做半年復康。重新打籃球發現自己由最勁嗰個變成最屎嗰個。不過我到10幾年後既今日我重係想同安西教練講:我想打籃球！
理由好簡單，我到今日重會打籃球係因為我鐘意而唔係因為我打籃球會赢。
Sorry off topic.

同埋你咁唸好短視 依家既流感都唔野小 你實在太輕視流感既嚴重性 個囡萬一之後有咩事 到時真係白頭人送黑頭人 咁樣攞到個獎又值得咩？個獎杯分分鐘變左遺物 我想強調既係 健康值千金 你身體唔健康 根本就咩都做唔到 點解咁簡單都get唔到？個獎杯真係重要到要賭上女兒既健康去贏佢番黎？如果你係咁唸 我真係替你既子女難過同遺憾

發高燒都照去

on9 打咗疫苗唔會中？
身邊中流感嘅有4個都打咗針

我從小朋友角度講啫
明白你地好多人未有小朋友所以好大反應

佢阿媽就梗係錯啦
但其實做好防傳染病功夫出去都冇話唔得既
勤洗手口罩帶實唔好走去人群處
一般唔會太大問題
睇死佢地冇做咁啫

師兄試下咪咁非黑即白，兒登仔上身
打咗會難啲中係事實
好過好多人連打都唔打

同埋上面粗口問候嘅
人身攻擊嘅
一慨唔覆即永久
多謝🙏

其實係啲家長好緊張個小朋友份CV
攞少一個獎就驚死報唔到好中學
將來響朋友面前失禮
安慰獎都照殺

喂，你死撚左佢啦，屌你老母

其實cv冇用
而家啲好嘅小學睇既係教養

啫係樓上堆郁啲就屌人老母嘅
我為佢地日後啲仔女擔心

點解有得留係屋企休息依個較低風險既選擇唔做？
你講緊既係一啲預防既工作，但明明可以避免到，點解仲要去預防

戰術

16年先有單係個仔中咗甲型流感，
但照帶個仔去睇演唱會
最後個仔死咗

中咗要隔離+休息係常識，亦係公德嚟
上面講到打咗針，戴口罩，有流感都可以照出街
仲覺得自己好岩冇錯咁

我唔係好明你既立場 你係支持自己子女帶病比賽？
比賽本身接觸既人較多 好難唔傳染俾人 同埋冇咩可能比賽戴口罩 小朋友想做既野 就唔代表佢係岩既 家長更應教識子女養精蓄銳準備好自己既比賽 而非罔顧健康

正常小朋友唔會因為一次失望而以後都唔做既 好既家長甚至係會知子女失望 然後聯絡校內師生既人特別安排表演等自己個女病好之後上台表演 佢地起碼知你有做野補償番 差在你做唔做到

都係果個問題 我就覺得唔去一次就唔使死既 個女日後參加幾多比賽都得 有病在家休息根本係常識黎 同埋新聞個女已經出左事 仲預防d乜

點防呀？
戴住口罩跳舞呀？

試吓同小朋友角度去諗，始終小朋友自己都想參加個比賽
咁點解佢想參加比賽先，可能係小朋友自己都練咗好耐，好想參加
做家長自己都好唔想小朋友失望

其實我都係人阿媽，個女幼稚園，我唔知你係死撐定點，好難明你所講既做好預防點點點就可以出街，common sense, 病係唔好出街，除左要休息先會好，就係為左唔好傳染人，即係食左藥/飲左酒唔好渣車，唔只係你自己問題，人地條命都係你手上。

小朋友唔係你咁教架，唔係有夢想大哂，你要話比佢知，有時唔到我地控制，世界唔係淨係為你轉，今次唔得得地下次再試，幾多次媽咪都同妳試

我都擔心你小朋友，睇贏輸咁重，將來點出黎面對社會

師兄，同埋依家病菌比以前複雜好多，例如傳染性、嚴重性等
唔能夠用舊有個套模式應用係現實度
既然有方法將風險降到最低，點解仲要增加個risk

今日教育局宣佈好多學校爆流感停課
維多利亞幼稚園就中咗兩個
依然未停課
你係家長星期一仲會唔會帶個小朋友返學？
我就唔會喇

作為成年人，理應有足夠既判斷力去權衡輕重
健康緊要定還是興趣緊要？

你好多先入為主嘅想法
但又諗得唔透切

你做得家長你有全權控制佢既用途
你知佢點會傳染人，你就要想辦法將風險減至最少

當然，常識不足，或者真係唔識就唔好帶佢去
但能力所及我覺得幫得就幫

另外，小朋友心靈唔係你想像中咁堅強
好多嘢陰影就係陰影
做家長睇呢啲嘢要好小心同細心

個女根本只係老母打卡既工具

小朋友只係一張白紙
咩好勝咩堅強其實只係大人強加上去

記住小朋友係一張白紙

點解唔會
我嗰間冇停
會照帶

其他同學常識好好，識帶口罩洗手，所以唔怕

戇撚鳩鳩懶好笑

健康重要過興趣
但重要唔過自信同成長

上上面位巴打

小朋友就係小朋友
佢地只係好單純既生存

唔好記到咁複雜

堅強好勝只係大人迫既姐

病到咁，大人都想瞓係床啦

只不過個老母擺明又氹又迫個女

有愛心d同個女講
唔緊要嫁下次再跳
媽咪唔想你辛苦

個細路點會同你講要去比賽呀

做家長應該以小朋友嘅健康為大前提
明知學校爆發流感有同學感染
依然無視呢種危機帶個小朋友返學
若然你小朋友中咗
我諗你都會照帶返學

爸爸，小朋友得個幾歲，係唔會有好好既衛生常識架，就算有，玩下玩下就唔記得架喇，10個8個都唔係好肯戴口罩，所以今日先要幼稚園決定停課與否

你認真?

流感死亡率大約3%

唔好害人啦

學習失敗都係成長既一部分

佢將自信同成長放係健康之上
生死濕濕碎啦

我分唔清佢係認真定假膠
係認真的話
我覺得好恐怖

笑撚死
上面有人話夢想大於一切
話人唔明小朋友諗咩
講緊流感啊 死左幾件啦
累人累物

你肯定未試過有小朋友排練咗耐然後要參加比賽嘅經歷

有無諗過有d人抵抗力差
有d人無錢睇醫生

故意散播傳染病好無公德心

咪撚同佢坳啦
03年咪呢d人造成

如果我上到太空我射核彈落地球啦
試下唔好試用如果黎抹黑人

事實上發燒一定唔帶
你唔駛替我擔心

真係忍唔住要屌柒你

乜鳩野睇野方向唔同，你不如直接d講：我係自私淨係諗自己架啦，人地小朋友比我個女傳染關我鳩事咩？

掉番轉你見到人地個小朋友病到死死下仲去比賽，喺你個女隔離係咁咳你又會點？

故意散播傳染病好無公德心

呢啲真係仆街嚟
自己個女又辛苦
仲要傳染埋其他人

人生唔係得一條路行嫁，好似你自己舉個例子咁，你人生唔係淨係得畫畫可以選擇，仲有好多野可以替代到
但健康有時真係一受到損害，就真係無辦法番轉頭

咁都要睇讀邊間幼稚園小學既
我嗰間啲同學常識係唔錯，都算自律
有心

覆埋今次唔覆啦 你個邏輯真係好有問題 將個風險減至最低咪啫係留係屋企多休息 勤洗手戴口罩果d係冇病先做 你病左做黎已經預防唔到 只要個patient一日有事 佢出街都係有風險架啦 同埋我上面咪講左總有方法得補償小朋友脆弱既心靈 呢d咪就係家長做到既野

而你由此至終都係冇唸過其他人 就算你盲目遷就個女有病比賽完成佢小小既心願 萬一傳左俾其他人 咁點呢？又係既 你唔使負責架 只係反映你好自私啫

呢d撚樣總係大條道理

如果係咁簡單幼稚園就唔洗停課啦
最好既預防傳染病功夫未就係喺屋企唔好出街
就係你呢d仆街當年沙士先會咁

今日先有個4歲小朋友感染甲型流感危殆
冇腦家長 自己攞威攞彩仲重要過人命
好心唔好害人 仲要生三個

依D真係自己死唔緊要啊，傳染開去累死其他人

咪撚覆佢啦
見過沙士唔知驚
稍為有常識都知有病唔應該工作同埋比賽之類
醫生都有講啦

我2個女
一個小六一個小三

根本佢地只係聽大人講
佢地緊張同驚只係大人比到佢既感覺

佢地咩夢想個d只係眼前

好勝心，咪就係家長既好勝心囉

我兩個女有比過賽
大把家長重視個獎
所以d細路咪唔開心喊囉

我一直教小朋友係完成到已經好成功
唔一定要勝利

小朋友永遠係小朋友

blocked

如果俾我好似樓主題件事咁
我會事先同主辦單位講小朋友病嘅事
安排個特別時間俾佢
避開人群時間到就帶佢上去比賽
一完就帶返佢返屋企
然後獎呢啲嘢事後先拎

一切都係大人話事慢慢安排
而唔係非黑即白一刀切咁
如果你仲係覺得原來成年人做事協商同妥協好恐怖
只能夠講你年紀尚淺

呢個post見到好多香港人衛生常識都係不足
講緊已經係後生家長果批
唔通真係華人劣根性

當初就係因為你班毒男幫班港女埋單先會出現呢種悲劇

即完全封鎖
再見

病左，出席唔到
等小朋友明白健康既重要性，同埋明白人生好多野係控制唔好
唔係更加有意義?

恭喜
聽日各大頭條見

生老病死冇一樣嘢可以自己全權控制

呢個世界有你d咁自私既老豆老母先係最可怕，唔好再用咁多藉口掩飾你既自私，掉番轉隔離位個同學傳染你個女，你一樣會咒人死全家

香港只有兩類人
一係冇病但扮晒辛苦
射波唔返工返學
一係有病但死撐都要返工返學
好明顯呢位家長係後者
所以都培養自己個女成為後者

圓你老母夢
根本係你自己想威 正如樓上巴打講 沾名釣譽

好心你啦垃圾，30幾歲人仲咁撚核突比人屌左咁多頁仲死雞撐飯蓋，不如諗下點解個個人都要屌鳩你啦，真係全世界得你一個睇得講睇得透，眾人皆醉我獨醒咁

你未keep住咁樣做人老豆，遲早害撚死你個女

真心問

有咩比賽緊要得過會死既病

睇漫畫睇得多

個個三杉淳呀

潛伏期

一般約為一至四天。

傳染期

患者可在病發前約一天至病發後五至七天內感染他人。而幼兒或免疫功能嚴重受損人士的傳染期甚至會更長。

一個星期後又多一批人奶野

你肯定個家長咁諗？
你係佢心入面條蟲？
定係你先入為主？

算啦巴打 都哂9氣啦講真

的確我廿年前返第一份工到而家
未請過一日病假

我真係好懷疑你係爸爸既身分...會信小朋友既自律，仲要係衛生方面

我都唔會再覆喇，小朋友心靈係家長同地一齊建立，用幾多年月量去累積，一次比賽只係其中一個經驗，去定唔去，贏定輸都會有成長，真心希望你明白

最唔自律嗰個咪你囉

自己仔女追求夢想同成長
就要犧牲人地仔女健康
夢想唔會因爲冇去一場比賽就冇咗
相反病咗真係可大可小
唔好將家長自己想攞威攞彩包裝到幫小朋友追夢
好自私

咁又係
死左咪生果件囉
無野既

嘩咁撚勁

我唔駛去證實
連登其實好多人識我
你起我底就見到我屬於邊群人
你真係想知你可以大大力留個言喺我最近既post度問，佢地好多人識我真人

事實我有兩個女，一個讀直資一個普通屋村幼稚園

希望上面條傻鳩自己冇仔女 如果唔係都幾撚慘
咁大個人輕重都唔識金尸竹

呢d人死唔緊要，害埋人地先仆街呀

有d人唔見棺材唔留眼淚 到出左事先埋怨冇天理 又唔唸下係咪自己出左問題 將來既受害者亦都係呢種人啦 自己種既禍根自己食番

健康都無仲談何成長
Funny

佢就係有

我睇你第一個回覆已經知你既諗法
因為以前無辦法參賽拎獎
所以格硬逼個女病都要頂硬上
唔好再扮野啦

以上傾談點都要留個立場
呢度以小朋友為主
唔好下下都用佢地思想去傾計

佢地唔會知為人父母甚難
小朋友想做既嘢大人其實要努力協助佢

呢度有幾個家長既建議，心領喇
但我覺得大家都有常識
幾時應該點做應該自己識衡量
總之唔好搞到佢半死，又唔好累到人傳染到人
我諗係小學雞同大人要識既事黎

我中學時拎咗好多鋼琴獎
唔畫畫啫

都係果句啦唔識做人老豆帶返個套

感冒頂多咪兩星期
點會「健康都冇」
又唔係長期病呀cancer 之類
睇得太多tvb

但排練過既嘢冇咗就係冇咗
冇得再黎

唯有講句希望連登所有有小朋友既巴絲都唔係條仆街個女既同學

自問唔識做人老豆亦冇心機教
次次都帶返個套

每次都係度諗緊你係咪認真咁諗

咁老實講我唔係話個老母冇錯 我係想講咁如果個細路女真係好認真練習 跳咗10個月就係為咗呢個比賽又點計？ 唔通真係唔撚去呀？
利申唔撚識佢地

hi老母

又有一件
都話撚左香港人就算後生果批衛生常識都係好撚差

柒撚到你，開頭撐個老母，俾人屌醒左知柒喇，又唔認又想繼續型，開始偷偷地轉軚。唔好傳染到人，你都識講啦傻西！

病唔病就冇得控制既 唔得就下次再黎過
咁發燒去唔到就係去唔到

呢個世界就係有d咁ge事
有知識ge人唔想生仔
無知識ge人搏命生

家陣個細路有流感呀，你以為個細路跳到死左淨係佢有事呀)

打個乞嗤全場人中哂流感邊個負責？
唔好話在場所有人都冇中招就代表冇事
佢地冇感染到係好彩咋

無錯
佢係咪無睇新聞
係咪唔知幼童流感好易併發症死
呢個世界好多自我中心既人好可怕
算啦 當佢假膠
由佢單機吧啦
希望佢2個女同我2個女唔同區讀書

依家fb有同場比賽既小朋友中左招喇

真
樓上個好成熟嘅爸爸就係例子

所以話，佢死自己事，累人呀嘛仆街

啲小朋友真係好撚無辜
唔知個老母打算點樣負責呢

呢個大病黎。
可惜實可惜，但小朋友要學習嘅野就唔係得堅持(捱住病表演)，仲有錫自己身體、公德、點面對呢啲意外。

一定要去 理撚得其他人被自己傳染
自己最重要 係咪？

成世人又唔係淨係參加一次比賽，去唔到今次咪去下一次

話腥講人唔係中共國人既ci hing有無嘢講？

成日以「大人」自居，覺得呢到所有人都係後生仔，又，覺得後生仔一定係幼稚、唔夠你成熟，唔撚會諗清楚人地想講乜、有冇道理，唔岩聽就掩撚住對耳唔撚聽，呢到啲細蚊仔講幾句野你都睇唔開 玩block......大人 根撚本睇你講野就知你係啲又文塞又自以為是嘅人，自己=100%岩

要扮型就去第二到啦，成熟嘅papa

我地唯有祝福佢老婆係個有d道德既人
可以教返好2個女

唔係 理性分析下先 如果佢有戴口罩係比賽前後 上台個陣冇戴 我知佢係有錯但罪不至死 但如果佢屌你全程冇戴 咁真係戇鳩咗啲 其他人如果比佢惹到都好撚無辜 我地批鬥要有程度之分 係咪先 我地好多零碎資訊都冇 咁就批鬥同落定論同文革啲傻閪有咩分別？

個老母真係自私精 流感可大可小 烏鴉嘴講句 出人命點算？

師兄，睇下新聞流感既死亡率係幾多先
係唔止「健康都無」咁簡單
有一部份人連命到無啊

你覺得病成噉去比賽好合理？ 做完運動免疫力會差啲好易病 你覺得無問題？ 夢想大晒 唔洗理其他人？ 仲有你噉易放棄仲叫想話支持人地圓夢 會唔會好笑左啲？

岩呀，有病咪要留係屋企休息囉，乜呢個唔係常識咩

一個小朋友發燒到40度，重要強參加跳舞呢啲大運動量嘅比賽。有正常常識都知唔合理啦。而且呢啲全部係事主post 係 fb,重要證據？除非佢講大話啦

但排練過既嘢冇咗就係冇咗
冇得再黎
睇到依句知你個人有問題
好重視一D不切實際野,好易覺得唔做會遺憾
我老豆就好似你又咁教,而我自己天生係個好撚實際既人
大左會覺得依D興趣上既野,咩比賽其實都係玩下當消遣,唔應該投放太多時間
唔知你兩個女性格係點,但你自己有童年陰影就以為兩個女都咁脆弱
大個左可能覺得老豆老母ON撚9都唔出奇

冇撚腦可唔可以唔好生，bb值得擁有好嘅教育

唔止呢單野個老母，樓上都有，社會上仲有好多，收手啦好嘛 去家計會拎返個套啦好嘛，唔好扮有愛心、偉大啦好嗎？

睇黎成個香港得你一個識湊仔，幾時開班？

重點唔係幾時戴幾時冇戴
係病左根本唔應該去比賽

唔好再用咩夢想，努力去包裝一啲唔合理既野。有病要休息先係對所有人（包括自己）負責。好似今次咁點解唔可以借機會解釋比小朋友聽現實唔會盡如人如，人生總有失意時。重要係點樣起返身。

算啦佢地唔會同你理性
你見唔到樓上有堆小朋友開始跟人口水尾講嘢？
呢啲幼稚園行為
我個女高班時都已經冇咗

小朋友唔理解自己病情既嚴重性,同埋運動後對病情既影響,就算佢想去大人都應該阻止佢啦,如果有咩事影響之後既發展成長到時怪邊個?依家又唔係咩國際大賽,兩者權衡之下都應該識揀啦

將自己既虛榮感擺去個小朋友到既未係你呢種家長。
教到個小朋友大個打乞痴周圍噴唔會用手掩住都係你呢種。

如果佢搵到個醫生話燒到40度可以去比賽跳舞係常識
我乜都得

起下條友底就知
好多post都食負皮

唔理其他人有無出事 我個女有跳就得

唔識安排最安全情況俾佢表演，做乜鬼家長
而家樓主罵嗰啲係唔識做家長嗰啲
學下分辨

善用起底功能 正義鬼爸爸你未轉移緊視線

有小貓一兩隻同類人支持就潛返出黎

而家香港變得咁功利主義都係太多呢啲人做成，而且新生代接受唔到輸，連攞亞軍喊都由好勝變成上進。

人地燒住上台跳好叻豬，第時入學係未可以寫埋落CV到

講嚟講去，就係為咗自己個女嘅意願，話知其他人嘅健康。

果然係活係自己世界，意見同你唔同就唔理性。得你有女咩，我都有個女。我都唔反對有其他意見，但當行為做法影響到其他人就要諗清楚

嬲

上面有清講左流感嚴重性，教育局停堂，感染人數，你就全部無視，你又邊部分理性？你理由咪夢想呢啲感性野

今日有個4歲小朋友感染甲型流感
情況危殆
似乎係你睇得太少新聞
低估咗流感對幼童嚴重性

停課又如何
只要有多一個呢D咁嘅垃圾家長
就只會更多細路受害

呢個世界實在有太多自私嘅人

真係有多個人瀨野 希望受害者快d好唔會有事

你普通傷風都話，大佬又流感又燒到40度。

你問任何人都唔會贊成你帶佢去比賽，成件事無論對佢個女定其他小朋友，都危險啦。

即係如果你番工，坐你隔離個同事話佢而家有流感，我諗你都會屌佢老母。

上面條友重要話咩父母要盡力幫小朋友圓夢，話咩其他人唔知為人父母，小朋友既諗法。好似全世界得佢有小朋友，得佢係人父母。呢啲人好似丁蟹，有一套自己諗法，本來冇問題，但當影響到其他人比人話，仲覺得自己啱，係其他人唔理解佢。
我真係佢好嬲，我都有個女，我亦唔知嗰啲以咩夢想，努力做藉口漠視其他人既自私精會帶佢啲病左既仔女，或佢自己出街播毒。希望小朋友冇事，有事既只係自私既所謂大人。

個港媽應該冇咁黑心，不過無知就一定
40度 確診流感都唔俾個囡休息 口罩⋯公眾地方唔戴 自己幾丁友一齊先戴

你都傻傻地，無健康咩都無呀
你去問下棺材d屍有無自信同成長？
唔好睇少感冒，可以好嚴重

我當然知佢唔係咁黑心，呢個係比喻，好似醉駕咁，佢哋都唔係想撞死人，但同揸住把刀周街斬冇分別。

可唔可以告佢老母虐兒？

病菌傳播連累其他小朋友
怪獸家長

如果係真 個老母真係冇腦兼仆街

真係愈睇愈心寒

個elle ma 係太空人 屌還屌 我覺得佢好鬼 想搧風點火咁 1月6號既比賽 早就過潛伏期 今日先話中招

原來差不多兩星期前既事 俾人回帶

呢啲父母應該去絕育

樓上成堆話圓夢個班on9仔
燒到40度咪撚翻工翻學射波

燒到40度要返去剩坐,聽書都頂唔到啦.
何況要係咁跳下跳下,轉下轉下
真係當自己個女係韓星咩

健康都唔重要 都唔知點做人老豆
到時中左甲流 死左仲點成長 點自信呀

mj the flu game

on撚9...

潛伏期一般1至2星期 因人而異
無話咩搧風點火
點知流感仲帶個女去
預左會傳染俾其他人
如果無 係佢好彩
就算假嘅 無人有事
佢嘅做法都有問題

呢啲女人真係要開名

成個世界圍住佢黎轉?
準備充足練咗好耐就一定要有份參賽?
好多運動員平時練得好辛苦，去到大賽之前傷咗，唔通又迫個教練夾硬選埋佢入隊?
個細路係因為傷病miss咗個比賽，而唔係其他人為因素，基本上對佢心理打擊唔會好大
畀個細路經歷吓呢啲遺憾所學到嘅嘢一定大過死頂參加比賽多好多

上面個女仔老豆篇01訪問：後來他報讀毅進，認識現時的太太

越爆越多

條友話咩打定預防針就得
仲未知打左預防針都係會中流感只係減輕併發症
屌佢執返個腦先出聲好冇

個女人出左黎道歉未

條撚樣不斷強調自己係大人

得啦「大人」

咁講真大把成年人病左都仲返工喎
多人咁做咪又係覺得冇問題
睇風向者

個女死唔緊要呀 問題係會傳染比其他人

好自私 點做人呀媽
自己個女病仲要話佢好勝
同埋真係好易傳染俾人
無腦兼低能
我都中過流感真係會攰到乜都唔想做
淨係可以訓

中性病故意惹人部分國家係刑事
大會應該dq條臭西

由下一名頂上

你條撚樣都有女呀 你低能仔咁款 都有生到個女
一定生個有問題既小童 好慘 咁就一世

圓你老母！而家講緊會傳染其他人吖
為左你一己私利，就要其他小朋友陪你一齊病
你d仆街又係唔好生吖唔該

我地理撚得你死啦
但唔好撚傳染其他人呀嘛
人地無責任架屌你

算啦on9 冇藥醫
Natural selection

畀佢呢啲仆街傳染就慘啲
不過休息下就冇事啦
係佢兩個女會變戇鳩

真心單野應該要政府回收佢2個女
再幫對on9夫婦做絕育手術
完全唔撚係做人爸媽既材料

啲臭閪係咁
扮抑鬱懶有野
實際上越有野就越冇野
越冇野越奶野

我細個試過食野食到嘔
從此對嗰陣野食嘅味有陰影
一聞到就作嘔
但係我唔會畀人知囉
好好聽咩

家下係講流感，唔係普通傷風，死人嫁

個阿媽無腦，個老豆又唔出面制止

唔好諗住同班暴民兒登仔理性

傷同感冒係兩碼子既事
台上三分鐘就算發高燒都會做得黎

下面咪有覆過小弟返工咁耐以來一日病假冇請過
完全封鎖，文都唔識爬

樓上個怪獸老豆真係好撚恐怖，自己小朋友病唔死就疑得人地嘅小朋友去死，仲講乜感冒最多病2個星期，我祝你全家個個月病2個星期添呀

呢啲人真係連少少道德觀念都冇，肯定係細細個就已經俾大人灌輸左「你死你嘅事」嘅思維，今次病左冇得比賽，咪教佢要明白人生不如意事十常八九囉，下下都要世界圍住你轉先岩呀？走出來講乜7「做人父母艱難」姐？你不如砍掉重練算啦

利申：為人老母

兩公婆hi 化學野hi 到生三件 累人累物

三個女

自以為可以安全確保個女唔會傳染俾人 職業醫生都唔敢100%擔保啦

我相信你問一百個醫生 一百個醫生都會叫你唔好比個女上台或者出街

醫生夠專業未？

不過算啦 你自我中心到連後果都覺得可以自己掌控 講黎無意思

順帶一提 完全封鎖人只係自欺欺人既行為 聽唔入耳就封人 耳根清淨就算 最後只會冇批判思考 我真心為你個女擔心 有個咁既老豆

爬哂文好威威阿
邊似你咁得閒爬文

究竟個女人肯死出黎道歉未？